已經凍到射左波

咁快就咁凍 地球已死

又話暖化？

全球暖化牙

而家啲老屎忽 咁唔捱得凍

好耐都未試過咁凍。。。

暖化撚又縮返入老母閪

咁凍90後都有返工,豬腦竟然唔返

豬sir咁凍食咩早餐好

我唔吃早餐的

食女

凍到早餐要食joke

豬sir ho ball

凍到射左

凍到射咗落對波到

所以射左半日only